是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正

好想食個多士